好想玩橫向惡魔城同魔法氣泡

點解唔再出?
惡魔城呢

惡魔城製作人會出隻game好似惡魔城